原來吹左offside之後做乜危險動作都冇問題

終於知Pickford點解係英軍1號了原來佢咁熟悉球例

X住一件先 陸續有嚟

唔使還？

打比係踢得熱血啲架啦
唔衝撞得番去打乒乓波啦

幾多點0

猁狗係抵打

完左場打鳩人都唔洗紅啦

屌你老母踢波定打交啊MMA死愛狗

Blow ar 死猁狗

人佢都敢X

有火啫